---
layout: post
title: "H&auml;nde weg von meinem Ich"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2007/09/02/haumlnde-weg-von.html
date: 2007-09-02T06:17:36+0200
type: post
url: /2007/09/02/haumlnde-weg-von.html
---

<p>Auf WatchBerlin nimmt Michel Friedman Stellung zu den staatlichen &Uuml;berwachungsgel&uuml;sten, und ich stimme ihm aus ganzem Herzen zu:</p>
